{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082298546/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미와이드핏 셋업 밴딩 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているFW23 / 423921LY1という商品はおしゃれなシルエットが演出できるパンツです。 この製品は動きやすいシルエットを持っており、ウエストのストリングでサイズを調節することができ、様々な体型をカバーしてくれます。 このパンツは423911LY1ジャケットとセットアップでもスタイリングできます。 この製品の表地はポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されており、洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 また、漂白剤は使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されませんのでご注意ください。暖房器具や高温のアイロンがけも避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合はひどく首を絞めたり人体に害を与えないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあるので注意しなければならず、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要で、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "おしゃれなシルエットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな体型に対応していますか？",
            "answer": "様々な体型をカバーしてくれます。"
        },
        {
            "question": "423911LY1ジャケットとこのパンツをセットアップとして着ることはできますか？",
            "answer": "はい、このパンツは423911LY1ジャケットとセットアップでもスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。また、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロンがけはできますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に付いている金属副材料は肌に直接触れても大丈夫ですか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品についている装飾物はどのように取り扱うべきですか？",
            "answer": "デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合はひどく首を絞めたり人体に害を与えないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあるので注意しなければなりません。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の服と着用しても色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によって毛玉が発生しますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 624
    }
}